一人一首/一人一句可以形容自己心情嘅歌/歌詞

有冇啲歌/歌詞係講 只要你開心我點付出都冇所謂
或者係講即使結果係點都冇所謂只要過程開心就得

別後悔 就算錯過
在以後 你少不免想起我
還算不錯
當我不在你會不會難過

Why don't you just meet me in the middle

睇下我個名

middle?

好想對於佢嚟講係everything

=.=上網聽啦

有睇過佢首歌嘅歌詞但始終get唔到最深層嘅meaning

我愛的人 不是我的愛人

照字面

我什麼沒有

一世即將過半
才華竟早已入了棺
有天才 為何我們 卻是無後半

如果堅守變強求又如何

呢句有feel